「高質」港豬與港犬 | 極權下的精神病 | 港式犬儒主義

點解一條咁高質片可以冇人知？？？

之前只不過睇佢gameplay片既觀眾

只從上次評DSE既片之後已經覺得好高質

大家依家要開始識分港豬同港犬

btw 何君堯我屌你老母呀

香港人加油！

何君堯我屌你老母

好得人驚

頭先睇完 超高汁
我老豆就係佢所講既犬儒主義
兩邊各抗50大板 眾人皆醉我獨醒

都係睇完先識分豬同狗

Push

大家幫手推下 比多啲人見到

睇完係好撚灰

係 自己屋企人都係咁

幫手推

多謝巴打

好多老一輩都係呢啲人

快d屌撚醒個d中間派

快啲send比屋企人親戚睇

推

推呀!!!!!! 太高質, 要多D人睇到

推，睇完好高質，希望更多人睇

推 高質 聽左兩次

推~~

多謝爸打

推呀~~~~~

推呀

推上熱門

就沉

改個吸引D既標題

巴打有咩意見

要多思考
唔可以俾憤怒仇恨掩蓋雙眼

我都唔知

係咪要 突發 xxxxxx
唔想做標題黨

咁又唔洗果D離哂題既題目既

推呀！！！

都唔知屌左呀君堯老母幾多次

呢D屌得多冇壞

巴打你推到正常討論唔到
你可以開過個標題話
點解老一代香港人咁鍾意各打五十大板之類
最緊要加自己意見

依條片夾咗好多思想哲學嘢喺入邊
係有少少難入口

好 諗下個標題再開

條片令我地了解更多香港淺藍同中立既人既想法
一定要令到多D人睇到

巴打開完POST過黎呢度, 我幫你再推

我都覺得係, 前面港豬果PART係D係人都知既野

集中5大訴求
1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

光復香港，時代革命

「高質再開」其實好多人唔係港豬咁簡單 入黎睇下咩叫港犬

已再開
少開po可能開得唔好
希望巴打幫推

痴線高質到
上左堂lecture

PISSHHHH

真。高質

推一下

的確高質

華人就係賤，喺華人社會只要有權有勢就算日日搞大屠殺都歌功頌德

相反，無權無勢就算日日做好事做到聖人咁都可以俾人唱到成隻過街老鼠

好彩當年耶穌唔係出生喺賤種華人社會

推上熱門！每個人都應該睇

push

可以睇睇

睇下啦香港人

高質

記得sub

講得幾好
不過我覺得真正既犬儒唔係佢口中講果渣
唔去思考既人唔稱得上係犬儒
犬儒主義者既刺正正係源於對事物既理解同透澈思考而得
佢地冇錯係disillusioned
但同一時間亦係delivered from ideology
佢哋可以睇倒呢d控制社會既無形因子
甚至係underlying既structure
唔會係膚淺
亦正因為太透澈 冇哂assumption
所以亦冇立場 決定唔倒d乜
cynicism係一個phase黎
冇呢個phase係好難去睇清reality
我反而會話個問題唔係cynicism
而係現代人響value creation果度非常之ill prepared
尤其是香港
片入面果渣人只係disillusioned
但唔係睇得清
個問題既origin我覺得係socio-cultural
而唔係wholly political
然後極權講得幾好
我既諗法係
authoritarian government 響發展中國家係preferred
因為prompt decision making 俾倒一個好大既edge
但隨規模增大 個marginal utility會變細
權力集中要用政治方法解決
hence Hannah Arendt
但呢樣任何有番咁上下complexity既institution
都會自然咁變成一個self perpetuating entity
包括民主政府
我覺得民主制度響呢到有一個優勢
就係佢可以smoothen倒社會既自然轉變
同埋呢個制度open to change
應該比較容易做到一種creative change
去推社會到一個新既玩法
that's all. 諗倒乜再講

支持討論，但可唔可以中文

光復香港
時代革命
留名今晚睇

推,呢個post唔應該沉

推,未睇快d睇

好片 推

我get到嘅意思係條片叫大家唔好催生犬儒如果兩極化更嚴重只會令中間派or沉默派成為犬儒所以要做嘅唔係屌醒，係靠文宣，溝通屌好大機會會有反效果

我當然唔係叫大家堅屌啦 姐係同身邊有類似特徵既人講，其實你地咁樣唔係岩，更稱唔上高尚

推，推醒多啲人

呢條片有意義

大家唔好見到片長24分鐘就卻步，雖然好多哲學嘢但好易入口，又學到嘢，推到希望多啲人睇

高汁

PUSHHHHHH